男朋友唔係腳膠點算

以前個ex搞親齋玩腳都玩成日
又奶腳趾又性
一開始都有少少抗拒但之後越黎越enjoy

而家果個一齊左成半年幾都唔見佢掂我隻腳
有次行街我J第二條女D腳趾佢話好撚嘔心
我先知佢唔係腳膠

點算啊 唔係個個男人都係腳膠黎架咩
好想俾人瘋狂奶腳趾奶腳啊
點算啊 我應唔應該同佢講好

定係去搵sp

This

貼對腳黎睇下先
利申腳膠

轉玩拳交

is

Is

要腳趾定要成條腿先

點玩架

成條腿+ 連登user name 是常識吧

邊個負皮啊 腳膠有錯咩

樓主男人腳咁多腳毛梗係嘔心

叫佢塞個拳頭入去你入面

無圖玩乜膠都假

你玩佢對腳咪得

係佢面前奶自己腳趾

有次行街我J第二條女D腳趾 👨‍❤️‍💋‍👨👬👬👬

gay就唔會j女啦 有冇識過gay friend啊

女仔唔可以J女仔腳趾咩
我係腳膠

利申 絲

哇搞嘢前要拉筋wor咁搞法

都得 講真 幾白滑

你地要嘅圖來了

我男朋友隻腳係咪好白滑

的確正過你好多

咁撚肥既

搵我